\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}


\begin{document}
\begin{titlepage}
    \centering
    \vfill
    \vskip2cm
    {
        \includegraphics[scale=0.8]{../ressources/Logo-Dpt-info-aix-jaune.pdf}
        \vskip1.5cm
        \huge
        \textbf{Projet tutoré}
        \vskip0.5cm
        \small
        \url{https://gitlab.com/cmdetu/ptut_s3_trust}
        \vskip0.5cm
        \vskip0.5cm
        \large
        Année universitaire 2020 - 2021
        \vskip0.5cm
        DUT Informatique - Semestre 3 \\
        \vskip0.2cm
        IUT d'Aix en Provence
        \vskip2cm
        Florian Ancelin - Romain Ayme\\
        Hugo Beauvois - Cindy Brakchi-Long\\
        Hugo Clergue - Thomas Da-Prato - Clément Mathieu--Drif
        \vskip2cm
        Tuteurs \\
        \textbf{Samuele Anni - Cyril Pain-Barre}
        \vskip2cm
        Décembre 2020
    }    

\end{titlepage}
\end{document}